家居寬頻＆手提電話plan

屋企用緊hkbn,11月完約
手提電訊數碼已完成

想睇下有咩優惠plan，留tg

搵我老電嘅朋友幫你

whatsap: 5 1 4 8 8 2 7 8

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588